中國網紅拍片示範 遊戲筆電 Starbucks 偷電挖礦搵錢

NVIDIA 的 RTX 30 系列流動顯示卡，原本是針對遊戲筆電開發，不過很多人卻嘗試將之運用於加密貨幣挖礦之上。相比起 RTX 2080 Super，RTX 3060 Max-P 的 GPU 運算能力更強，於是有喜歡鑽空子的中國網紅就想到用遊戲筆電搵著數。

在中國直播平台 Bilibili 上，就出現了一條教人在 Starbucks 偷電挖礦的影片，網紅片主魚池青青帶了一部內置 NVIDIA RTX 3060 顯示卡的神舟遊戲筆電，前往北京三里屯的 Starbucks，利用咖啡店的電源去挖礦。由於她以 Starbucks 偷電去節省電費成本，她以該筆電的效能，再配合當日以太幣的價格，結果計算出每日收入大概 23 人民幣（折合 HK$27.6）左右。

這位網紅在 Starbucks 呆坐了 4 小時，結果從挖礦而來的收入為 4.5 人民幣（約 HK$5.4），她不但教網民在 Starbucks 偷電，更想出 24 小時挖礦的絕招，就是早上到 Starbucks，晚上則去 24 小時營業的麥當勞繼續，她表示這樣才不易被人發現。她又表示以每天收入 23 人民幣計算，約 260 天就可以將價值約 6,000 人民幣的筆電回本，假如啟動超頻模式，更可以將時間縮短約 30 多天

三和大神準備好了

鳩坐一日得幾蚊，何必

On99

戇鳩
鳩坐啲時間唔使錢？

藍店幫你俾電費挖礦，有得諗

條女唔錯

結果浪費一堆時間賺得嗰少少
乞衣？

帶十部機去

自己嘅時間同部電腦唔係成本咩

約 260 天就可以將價值約 6,000 人民幣的筆電回本，假如啟動超頻模式，更可以將時間縮短約 30 多天

係開咗變30日賺6000定230日

一個鐘1蚊人民幣都冇

條女好撚正

唔洗上網咩？
Wifi咁慢

搞咁多嘢
賺20雞
強國勃起

條女比我揸對波2秒我即比$300

挖得咁少 直接炒賣BTC好過

照字面睇，係減30多天

叫屋企D廢老去坐

求其搵份office 當bonus好過

多謝呢類用家，鋪頭可以Cut 撚晒d 電掣佢

賣佢個肉穴賺得更多

咪係
借錢買入BTC
２６０日後已經財自喇

每日收入23人仔

真係好多喎～

又係你啲仆街做爛市

點解唔去圖書館？

ON9
260日唔番工去鳩坐唔使成本？
係中國番2個月工都有6000啦掛

大陸雞141 $500扑埋

我有興趣佢部電腦6000 就有
打機應該幾正

部notebook起碼兩三皮啦，唔洗電費三年都回唔到本。邊位天才唸出黎架？

6000蚊做到黨主席

你身上得6000蚊千祈唔好亂用，首先拎45蚊去旺角中旅社對出搭直通車上深圳華強。。。

飲杯咖啡已經可以賺返你

咪臭係 就算要偷電返工用公司電好過啦

點同 大陸人時間同命都唔值錢 果幾蚊應該夠三餐

韭菜真係韭菜，完全唔識得做人，全世界都知你係咩，韭菜

教育電視嚟
教人唔係pro嘅話唔好諗eth mining，冇肉食

時間機會成本

佢直接係個度做兼職仲快回到部laptop本

你唔個西，人屌兩個鐘仲快啦

二線城市冇

成日講到上面牆內人幾咁有錢，原來為左廿幾蚊要坐成日，搞乜呀

拎買notebook個6千蚊，直接買番粒eth
一年後肯定多過notebook既錢
重唔使理佢由佢自己賺

根本係實驗黎姐

飲杯Starbucks 都血本無歸

蚊型Youtube channel up條片都有幾十

掘足一日先得23蚊，都唔夠買杯咖啡。

可能行落老銅，9坐係路邊幾個，乞食都揾得多過佢

哇你條女男人聲

佢實際賺錢係整呢單新聞d views
連登仔仲個個屌佢幫人賺錢

洗鬼，中電最低0.087一度電（越用得多越高），一度電等於1000W開一個鐘，所以300W只係兩仙都唔洗

你食開屎？

認真 條女真係幾靚

認真 大把支那雞好過佢啦

她又表示以每天收入 23 人民幣計算，約 260 天就可以將價值約 6,000 人民幣的筆電回本，

唔撚講佢乞兒
淨係咁做都知佢戇鳩鳩

車費都蝕埋

網你老母紅咩

唔好咁冇腦好唔好佢手上面杯嘢飲等於佢挖一個禮拜喇，人地做吓實驗，你就當正人地真係靠哩個開飯。

呢樣真 唔明點解佢哋啲時間 硬係多過我哋
長期好撚得閒

是但返份保安都唔止

傻啦, 我覺得最賺係推佢果款礦機

所以點解D大陸人會搶顯卡
因為真係可以搵到佢地份糧
香港人當然唔會啦

on9本都未回到舊電已經打柴

仲要買杯啡，最後賺到乜野

手提電腦都拎黎mine coins

總之支那雞就要笑鳩佢啦

咖啡都未撚夠買

求撚其搵份office公打，偷公司電24小時開住黎挖都得啦屌